借問聲7。1要去邊

知既覆覆我，唔該

港島

地鐵站商場 人流密集嘅地方

7.1維園見

七月一
牛丸面！

維園 銅鑼灣 SOGO etc

邊度少狗就邊度

pin this

銅記有乜黃店餐廳

豪大大？

True
Be water

監倉?

Push 71見

去光復香港

係米去維園

HK Island for outdoor activity

我全家上下唸住放假可以散下步，由北角行去天后食黃店， 然後經過維園去中央圖書館參觀下， 婆婆未去過， 出返sogo 過去睇下bb 用品，表弟表妹可以試下衫仔。然後去鵝頸橋街市買下餸，再去飲杯野葛菜水，再行返出海皮搭船返九龍， 媽咪話十年無搭過渡海小輪。 全家都想趁ph出嚟散下步

唔錯wo

緊係屋企做啦啦隊 星期4仲要返工